三月的獅子完結了

好想喊 新房果然有保證
每個角色都做得好好 好鮮明

轉睇漫畫囉

治癒到 但係無乜人睇

屌你嚇死以為漫畫比人腰斬 我出返去先